呢個藍page 啲文宣好pro

用哂連豬同meme圖分化
啲圖同用語似足我地
好撚癲呀

例如

呢個page啲post專搞泛民 但完全唔提政府既問題 講到鬥死泛民就抗爭勝利咁 又係啲典型假膠分化page
泛民係有問題 但香港政府 共狗 保皇黨問題仲大啦 仲要係大好撚多 要鬥大把野可以鬥 有撚排都未鬥到泛民度啦
你去打仗都唔會殺唔到敵人就走去team kill自己人黎自high刷數據啦 與其笑尻泛民垃圾 我情願佢地百屌成材 出到多幾個郭榮鏗 頂住個內會 頂到中聯辦出黎說三道四 再要港共政府出完聲明 改完又改 都好過你鬥死晒佢地 之後淨係得返班保皇黨 咩狗屎垃圾都讚成 讚成 讚成 通過

其實我都覺得呢度好多人明 "投泛民都唔投建制"
但冇上連登既人成日接觸呢啲分化聲音就會好易比人洗腦

好低莊 通常呢D Page睇第一段字已經成大陣熱狗味出哂黎

正係識批鬥和里非+泛民

下面o的comment好藍絲feel

呢個page直頭係藍 有屌trump屌美國 連熱狗都唔撚係

開頭以為熱狗
但見佢屌埋TRUMP就知係藍扮黃既分化撚

Related pages多數係藍

公仔機都要幫

尾2...做乜鳩

班垃圾淨係識炒

連登可唔可以告佢侵犯連豬版權